{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23818",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세종 스카이 무인텔"
    },
    "text": "スカイはメゾネットタイプの客室構造を持っており、空窓もあって雰囲気を楽しむことができる宿です。 計30室の客室があり、韓国語でご案内いただけます。 パーティーやイベントは2人以上では不可能であり、ペットと一緒に訪れることも絶対に許されません。 客室内ではイベントやパーティーに関連する物品の使用は絶対禁止され、毀損時に損害賠償が請求されることがあります。 世宗スカイでは特別なイベントを体験することができ、IPTVも全客室に設置されています。 利用者にはペットと食べ物の調理、客室と什器毀損に対する注意事項が伝えられ、未成年者の出入りは厳しく制限されます。 宿泊施設は清潔で雰囲気が良く、ふかふかベッドと清潔な設備、様々な客室テーマを提供しています。 ただ近くにコンビニや飲食店がないので、事前に購入する必要があります。 ユーザーのレビューには清潔度や暖房などについての意見がさまざまですが、とても親切なサービスが印象的だという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "世宗スカイは何階建てですか？",
            "answer": "世宗スカイはメゾネットタイプの客室構造を持っており、階数は明記されていませんでした。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "世宗スカイには計30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、世宗スカイではペットと一緒に訪れることは絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイではイベントやパーティーができますか？",
            "answer": "いいえ、世宗スカイではパーティーやイベントは2人以上では不可能です。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイの客室内での物品使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、世宗スカイの客室内ではイベントやパーティーに関連する物品の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイではどんな特別なイベントが体験できますか？",
            "answer": "世宗スカイでは特別なイベントが体験できますが、具体的な内容は案内に明記されていませんでした。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイの客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "世宗スカイの全客室にはIPTVが設置されており、ふかふかベッドや清潔な設備、様々な客室テーマが提供されています。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイでは未成年者の出入りは制限されていますか？",
            "answer": "はい、世宗スカイでは未成年者の出入りは厳しく制限されています。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイ周辺にコンビニや飲食店はありますか？",
            "answer": "いいえ、世宗スカイ周辺にはコンビニや飲食店はありませんので、事前に購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイのレビューではどんな意見がありますか？",
            "answer": "世宗スカイのレビューでは清潔度や暖房などについての意見がさまざまですが、とても親切なサービスが印象的だという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 471
    }
}